PS4機主討論區(30) 等待PS5

LIHKG-PS4機主討論區

Welcome to PlayStation 4 Group.
歡迎加入PlayStation 4 大家庭。
建議新加入的玩家首先細閱下文，如再有任何除購買主機以外的問題，歡迎提出。
想查詢購買PS4主機問題，請到友Post查詢及討論。

常見PlayStation Q & A

新機主必睇區：

Q1. PSN 同PS Plus有咩關係？
A1. PSN即係PlayStation™Network，其實係由Sony PlayStation™提供的個人帳戶，呢個帳戶在PS4上只用作分辨使用者從而使用其儲檔及設定。而一般玩家所以及的PlayStation®Plus(部份人搞錯為PSN Plus，實為PS Plus)，是由Sony PlayStation™提供的個人帳戶升級服務，當中包括多人線上遊玩，每月免費遊戲，優先預享特權以及自動下載更新及在線資料備份等等。
詳細有關PS Plus的介紹請往下面連結：

每月PS Plus所提供的免費遊戲及其他優惠可前往下面網頁下載：

**(就算未有PS3，PSVita，PS4，只可一日擁有PS Plus，你都可以用上面網頁預先下載)

Q2. PS Plus會藉可否累積上去？
A2. 可以，例子：你會藉到下一年一月完，你在本年五月購買多次12個月會藉，會藉完結日期會由下一年一月增加12個月到後一年一月。
**(用信用卡續會請緊記要自行取消自動續約，並且建議所有玩家使用雙重認證。)

Q3. 啱啱成為機主，點登記保養？
A3. 請按下方連結前往登記頁面

Q4. PS4保養有無得加長？
A4. 可以用官方價$298於藍店或Sony Shop購買加長保養卡，但保養加強服務只限PS4主機，不包括手制及其他配件如Camera及VR。
網上登記保養另外送90日保養服務，所以最長保養期為2年連90日。

Q5. PS4用wifi定用LAN線直插線上網？
A5. 首選LAN線，穩定好多

Q6. 咩係藍店
A6. 即係PlayStation Platinum Shop，
另有Sony Store和特許經銷商出售PS4及其遊戲
可以去下面網頁查詢各店舖位置

Q7. 數位版遊戲係唔係load得快過實體碟遊戲？
A7. 其實兩者讀取時間一樣，分別只在於遊戲認證時會連接PSN網絡作認證還是以實體碟光碟作認證。

Q8. 咁我應該買數位版定實體碟？
A8. 好視乎個人習慣而定。
數位版好處係當需要換遊戲時唔使更換光碟就可以直接啟動另一款遊戲，以及沒有運作光碟相應較安靜，但無法隨意出售所擁有的數位版遊戲；
而實體碟則可以在無需要PSN網絡之下進行單機認證及進行單人遊戲，以及可以輕鬆出售所擁有的遊戲實體碟，但需要空間儲存遊戲光碟和更換遊戲時需連同光碟更換。

個人建議喺兩種情況下會選擇數位版：
當該款遊戲只提供線上遊戲而完全沒有任何單機/單人模式。
當該款遊戲會不時存取來進行遊玩，如經常會被邀請遊玩的遊戲，或知道定期會出DLC的遊戲。[/quote]

舊機主必睇區：

Q9. 有兩部主機，如何同時使用一款數位版遊戲?
A9. (請與相識/親人分享遊戲，網上購買的合購數位版可能導致鎖主機)
情況1) A想分享遊戲給B
A使用A帳號登入B主機，在設定＞［帳戶管理］＞［登錄為常用PS4］＞［登錄］中在對方主機上登記，使用A帳號下載數位版遊戲，在第一部主機使用帳號B遊玩
A主機，直接用A帳號登入、下載同玩數位版遊戲

情況2) A和B想互相分享遊戲
A使用A帳號登入B主機，在設定＞［帳戶管理］＞［登錄為常用PS4］＞［登錄］中在對方主機上登記，使用A帳號下載數位版遊戲，在B主機使用帳號B遊玩
B使用B帳號登入A主機，在設定＞［帳戶管理］＞［登錄為常用PS4］＞［登錄］中在對方主機上登記，使用B帳號下載數位版遊戲，在A主機使用帳號A遊玩

*兩部機可同時間玩，互相連線
*一個帳號只可登錄一部機常用
*小部份DLC無法用此方式分享

Q10. 我已經擁有PS4，使唔使轉PS4 Pro？
A10. PS4 Pro於4.5 Version Firmware 更新中新增Boost 模式，可以提升運行舊Game性能，當然有部份遊戲無明顯作用：如對戰Game(因遊戲方多數會將遊戲設定tune到所有玩家在同樣設定，以達致平衡)，又如2D平面遊戲或AVG等遊戲內容。
整體上嚟講，PS4 Pro喺機能上和效果上都較舊版PS4或PS4 Slim優勝，個人建議如需增添多一部PS4的應該選PS4 Pro，當然輕度/休憩玩家或金錢上有困難則可選PS4 Slim。
可於下面網頁了解所有PS4 Pro 所提升的遊戲例表：

Q11. 我應唔應該換原裝HDD做SSD或SSHD？
A11. 視乎你的金錢及對遊戲的要求，更換原裝HDD到SSD或SSHD只是對安裝遊戲和讀取遊戲時速度提升，並不會影響畫面質素。

舊版PS4和PS4 Slim：SSD 快10% - 30% > SSHD 快 5% - 10% > 原裝HDD
PS4 Pro：SSD 快10% - 60% > SSHD 快 5% - 30% > 原裝HDD
得益於SATA III接口，在原裝HDD之下，使用較新接口的PS4 Pro快舊版PS4和PS4 Slim約 5% - 10%，所以在讀取遊戲速度上PS4 Pro更換後效果更明顯
(以上數值由各網上測試推斷而來，各款遊戲及使用的HDD/SSD/SSHD品牌差異都會造成明顯差距，請自行再Google相關的品牌測試)

如果只單純想安裝更多遊戲，於4.5 Version Firmware更新後任何PS4都可以使用外置硬碟，可自行選擇購買內置硬碟更換還是買外置硬碟

更換HDD只需拆PS4的HDD外殼部份並換走儲存裝置，正常裝拆並不影響主機保養
PS4 Pro更換HDD方式：

Q12. 幫部機換咗HDD，點裝返系統入去？
A12. 請閱以下網址

Q13. 到底PS4有咩GAME玩？
A13. 下面各大網頁都有game list
中文Source:
巴哈姆特 Playstation 4 討論區
2014年

2015年

2016年

2017年

英文sources
Wikipedia:

IGN (US)

其他網頁

日版sources

Q14. PS4槍Game好難用，可唔可以用電腦Mouse 同Keyboard？
A14. 當然可以，有兩個方法：1)用轉換器轉換電腦Mouse 同Keyboard 同 2)買第三方PS4專用Mouse 同Keyboard
方法1：轉換器如平價的Hori Tac4和ATEN PHANTOM-S，貴價的XIM4或Brook Sniper等，價格為500港元到1,200港元左右，但同樣由於是模擬手制，會出現延遲等問題
方法2：第三方PS4專用Mouse 同Keyboard如HORI 的TAC K1、M1和G1等，價格由500港元到1000港

主機簡介：

PlayStation®4 (簡稱PS4)由Sony Interactive Entertainment LLC所推出，由2014年12月17日起在香港推出初代CUH-10XX系列PS4，到機能小改版的CUH-11XX系列PS4和改善部份問題的CUH-12XX系列PS4，更於2016年9月9日推出輕量改良型的CUH-20XX系列的PS4 Slim及同年11月9日推出加強型CUH-70XX系列的PS4 Pro。

不同系列主機：

PS4 Pro與PS4 Slim熱賣中

CUH-70XX、CUH-71XX及CUH-72XX系列PS4 Pro：機能大改進版本，尺寸增加至327 x 295 x 55mm，支援 4K 遊戲，亦支援 HDR 影片(所有型號的PS4主機均可由Firmware更新中(Software 4.0)升級到支援HDR。)；機背接頭除舊有的HDMI接口(由1.4a升位2.0b，其實是為4K畫面而升級，一般用家不用在意)、有線網絡接口、PS4 Camera接口、光纖音訊S/PDIF Audio輸出接口外，更新增一組USB接口；以及WiFi升級為支援5GHz的IEEE 802.11ac規格，藍牙4.0，全部USB升級為USB3.1(Gen1)和硬碟提升到支援SATA III。
(需留意PS4 Pro只支援4K 遊戲，依舊不支援4K影片播放。)
CUH-72XX系列在風扇速度和火牛都有所改善，但機身會比前兩代熱。
官方建議售價：3,180港元 (1TB)

CUH-20XX系列PS4 Slim：機能大致與CUH-1XXX系列相同，尺寸減少至約288 × 265 × 39 mm，同樣大幅度的為主機淨重、耗電量、熱量和噪音，並且WiFi方面升級為支援5GHz的IEEE 802.11ac規格及藍牙升級為4.0，USB也升級到USB3.1(Gen1)，但減少了光纖音訊S/PDIF Audio輸出接口，已取代舊系列。
官方建議售價：2,380港元 (500GB) 及2,680港元 (1TB)

已停產機：
CUH-10XX系列PS4：初代(易有彈碟問題，可Google/youtube “PS4 ejecting disc problem”去解決)
CUH-11XX系列PS4：內部電子部件小改進，機能與CUH-10XX系列相同（同樣有彈碟問題，解決方法同上）
CUH-12XX系列PS4：以實體開機出碟按鈕取代易出現彈碟問題的舊輕觸式按鈕，小量減重及降低耗電量和噪音。
CUH-70XX系列及CUH-71XX系列PS4 Pro黑色機：由基本規格與功能維持不變，僅部分內部零件有所變更的CUH-72XX系列PS4 Pro黑色機所取代。
以上一千系列，尺寸同樣為約305 x 275 × 53 mm，機能上三者大致相同

詳細對比請到下方網站觀看：

虛擬現實裝置PlayStation®VR：

香港已經正式推出第二代PSVR

PSVR 第二代頭戴眼鏡

實際整套PSVR 第二代

PSVR 第二代處理器(與第一代不相容)

CUH-ZVR2：第二代PSVR系統，改善了第一代的原有複雜問題，如更改耳機插頭位置、更改為附送的PS4專用耳機、更改控制器位置和減少線材，整體上更便利和人性化。

PSVR 第一代頭戴眼鏡

實際整套PSVR 第一代

PSVR 第一代處理器(與第二代不相容)

CUH-ZVR1 H：第一代PSVR系統，需配合PS Camera進行遊戲(必需)，部份遊戲需PS Move方可遊玩，可作2D戲院式遊玩或3DVR式遊玩，更新主機更新Firmware至4.5 Version後更支援3D播放

第二代於2018年1月19日正式推出
第一代於2016年10月13日正式推出

第二代官方建議售價：2,980港元(連PS Camera)，3,488港元(LOG-ON限定，連PS Camera及2個PS Move)
第一代官方建議售價：3,180港元(淨PSVR)，3,480港元(連PS Camera)，3,980港元(LOG-ON限定，連PS Camera及2個PS Move)

需留意官方建議遊玩空間

詳細PSVR介紹可上PSVR官方查閱：

留名

使唔使整定個介紹PS5嘅#1

LM
PS4 Pro機主等PS5 Pro

兩個月有排等

買到嘅人先係

等緊

你買到？

其實個日肯早幾個鐘去排就買到
我朋友十一點半先到信和排都買到有碟版

我對Sony Web信心太高 覺得有機會撳到… 點知我錯了 第二批預訂我都係乖乖地排隊

自從上次VR比過假LINK fake撚左我成朝之後以後都唔會信罪大既網上預售

57日

起身見已經排緊就落去排
訂PSV後就唔再信佢Online訂

相比PSVR排通宵算輕鬆

PS5 刺客4K 60FPS

豉油：

狂賀

求翻譯

PS5 support PS4碟同數位

係咪就咁放ps4碟就玩到

佢話係

第二批貨睇黎要12月頭先有

屌 第一水炒硬

呢度好多巴打都訂到喎
2個月後唔知值幾錢
本身想自用

應該係聖誕啦
之前PS4又係咁

有冇講過ps4同5係咪同ser

應該係

屌你老母自己ac玩自已game都lock鳩我
想整返個憑證又話維護緊server

Sony confirms there's no free PS5 upgrade for PS4 Spider-Man players

其實都玩到 不過無光影 fpsupgrade
sony 好孤寒

有冇巴打會玩RIDE 4

普通版 $398 10月5號出

Special Edition $638 10月2號(提早3日玩)

PS5係咪一定19號先有射拎
會唔會偷跑嫁

係咪未講10月送咩 game?

正日拎倒都偷笑

想問下如果想喺歐洲區攞個theme
係咪要開個新ac？
冇得轉區去攞 轉返嚟香港區？

sony訂到咪得

根本唔合理
係得Sony先做得出呢啲野

何必唔買PS5版… 用PS4玩盞嘥咗隻game啦吓嘛…

應該係講緊兩年前隻MARVEL Spider-Man點解唔比直接upgrade上PS5要另外出隻Remastered之餘仲要捆綁埋新呢隻既Ultimate Edition銷售

利申 玩過PS4個隻就算，唔會為左remastered買ultimate, 佢減到30蚊以內可以獨立買就再考慮下

加個FPS同光追就收多你20美，2樣野都係因為機能強左一加上去就得，gameplay冇變，又冇加新野都叫remastered重嬲過上PS5隻game冇變過

如果第一集加光影追蹤唔貴嘅話我都有興趣買多次 好玩 值得支持

完全冇新內容，重要收多你一次錢你都肯比

第一集幾錢先？

賣隻game搞到咁複雜

哦～ USD $70我毫畀佢啦 我會買Ultimate版

屌～ 又邊撚個係咁負評我吖 叉盒撚真係無個好嘢 專破壞討論

我覺得最主要問題係你有第一集，如果唔買第二集你係上唔倒PS5版本
佢叫自己做Remastered，根本冇Remastered咩野，有PS4版的人又要買多次

其實我覺得唔係好複雜 第一次睇完就明

我仲未玩過 應該都係買ultimate 玩過咪直接買普通版 不過佢應該學下Witcher 3間公司免費upgrade
但我仲未買到ps5
歐美聽日好似又有preorder

未玩過就真係值得買
miles呢隻我當佢係大型DLC咁睇

玩過上一集咪買普通版, 未玩過咪買ultimate囉, 有咩問題?
xbox 撚又冇野搵野講

第一集真係唔好錯過 好玩 如果佢Ultimate嘅蜘蛛俠包埋第一集啲DLC嘅話 額外二十美金真係抵畀 因為齊三個DLC嘅話第一集都幾長

spiderman Remastered有咩特別
加光追?

In the blog post, it states that the upgraded version for the next-gen console will be included in the Spider-Man: Miles Morales Ultimate Edition along will all three Spider-Man: The City That Never Sleeps DLC packs. The Ultimate edition is set to release both physically and digitally on the PS5's launch day.

好似真係包埋？

You'll see better-looking characters with improved skin, eyes, hair, and facial animation (including our new, next-generation Peter Parker)."

"Making full use of the PS5, the remaster will support 3D audio and the DualSense's haptic feedback, and will feature ray-traced reflections, improved lighting, ambient shadows, and more pedestrians and vehicles in the distance. Along with "the same optional performance mode offered on Spider-Man: Miles Morales, allowing you to play the game at a targeted 60fps frame rate." Marvel's Spider-Man: Remastered is also set to get three new Spider-Man suits, new photo mode features, and new trophies.

咦 真係喎 咁抵啦 廿蚊美金仲想點… 平時一個DLC都HKD$3-40/個 佢$160包晒主線+3個DLC 毫畀佢啦講真

新嗰隻お姉チャンバラPS4版唔知有冇censor
有嘅話等其他版本算

想直接玩第2集爽左先
爆左機先玩番Spider-Man
但又怕故事劇透晒

點先轉到NAT Type 2?

Router 係Netgear Nighthawk, 有開UPnP 同Port Forwarding 都唔得

即係買ps5送果隻係ps4版?
我唔急玩，會等出1，2合集加ps store減價先買

2020
對負皮竟然有反應
你自我認同咁好撚低喎

想問下PS4 交易區係咪冇左？

儘管 PS5 SSD 的原始速度已經被三星新的 980 Pro PCIE 4.0 NVMe SSD 超過，但外媒指出是 PS5 本身的架構提升了它的能力，超越了目前可在其他地方實現的能力。

根據索尼官方之前公布的數據，PS5 的 I/O 在處理未壓縮數據時，傳輸速度是每秒 5.5 GB，而處理壓縮數據時則是每秒 8 - 9 GB。

然而，和 Oodle 的合作將允許 PS5 在處理壓縮數據時的最高速度走的更遠，最高能達到每秒 17.38 GB。

我們已經知道 PS5 將會支持 Kraken 硬體解碼，但 Oodle 官方現在透露索尼還授權 Oodle 貼圖技術用於 PS4 和 PS5 上的所有遊戲，該技術是為壓縮 GPU 貼圖優化而設計。

根據 Oodle 官方，之前的每秒 8 - 9 GB 帶寬數據是索尼通過將 PS5 SSD 的每秒 5.5 GB 峰值帶寬乘以標準壓縮比 1.45/1 或 1.64/1 而來，然而當把 Oodle Kraken 和 Oodle Texture 的因素考慮在內後，該技術的開發者已經看到了一個令人印象深刻的壓縮比：在最近的遊戲中，一個紋理設置為 3.16/1，轉換過來，意味著 PS5 SSD 的 I/O 帶寬峰值為每秒 17.38 GB。

當然，並不是所有的 PS5 遊戲都會完全利用這一新技術，不過聽起來 PS5 在 I/O 方面確實具備了在相當長一段時間內保持領先遊戲架構的能力。

已買USB

幾好feel

我覺得手制其實幾好睇
希望快d睇到實機gameplay

有無得分享下手感如何

Wrong post

xbox手掣再好揸啲

sony新手制都未出
上面幅圖係sony比左個外國明星玩 佢post ig

其實今次罪大係咪仲以為可以瞓係度都贏？
點解有時間派手掣比人撚都無時間再公佈多少少資料
連PS4相容性都係要比人屌先肯講多少少

開始有啲懷疑到底11月係咪真係launch到？
講緊距離正式發售唔夠兩個月，都仲係一部實機都見唔到

我就係喺travis ig cap

可能罪大想臨開賣先講 保持新鮮感
ps4相容性一早講左可以 都唔係最近先講

ms黎緊仲會繼續收購D工作室,仲瞓係度都贏

收購工作室都要出game先有用
索尼係終點瞓緊
贏晒

想問經ps4可唔可睇viutv? 我部電視舊睇唔到

而家viutv轉咗玩mpeg dash 唔知點解睇唔到
以前行m3u8仲得

PS4 racing wheels will be compatible with the PS5 as announced by Sony via the latest post on the PlayStation blog. Sony and their partner brands like Fanatec have confirmed that PS4 licensed racing wheels with work with the PS5.

可以用返ps4既軚盤

好似冇提過ps5 remote play 既野, 會唔會有進步呢對比ps4 pro

喱d fundamental野唔洗保持新鮮感呀化 又唔係新game
我就話係佢地未test 得切，一開始tech talk 就話check 得果top 100 遊戲，之後就話大部分遊戲，再之後就話99%

有冇講商可唔可以用返psvr

可以用返

nier減價了

New year會出special edition
決定等出其他色先買

Cyberpunk special edition

係就正啦

想問下10月份會有咩免費game

想問ps4買左數位版遊戲個啲，啲game係咪會跟埋上PS5個acc?

horizon 2 同 god of war 應該走唔甩

我都想知

想知PS5用唔用得番PS4個 dualshock4

想問下 有無人試過psn 同fd夾份 share game
然後係自己ac錯手買多次隻game
PlayStation 會唔會退俾你

係咪又死psn

ps4 game可以 ps5 game唔可以

Psn特價想入kingdom hearts - all in one bundle
想問其實佢包咗幾多隻game
又1.5又2.5又2.8咁分唔到

傳係Last Guardian同莎木1+2

講左用得番

咁很正

唔撚係話，又係買左

LAST GUARDIAN兩年前yahoo個PS store未摺埋前198買左隻鐵盒都未開過
睇黎可以唔洗開了

LAST GUARDIAN用slim玩好lag
不過莎木1+2就正啦

屌想買嗰幾隻冷門野，就硬係唔free，仲極少(或從未)減價，又極少(或從未)見有二手

其實PLUS會FREE既驚得兩種
一種係罪大自己STUDIO開發既又已經賣左一排既
另一種就係狗也不屌既

上個月既FALL GUYS應該係少數既例外

點只呀
pubg , sf5 , call of duty , tomb raider, monster huntet , starwar , bioshock , 仁王，熱血， sim4
呢D 都唔係狗也不屌啦

呢兩隻已經係
其他係少數既例子啦，仁王 MHW呢兩隻就好明顯係同續作造勢先會FREE比人

問心PS＋送左幾多年狗也不屌既垃圾驚, PSHK仲要有時唔係跟足其他區另外再揀啲更垃圾既
特別係PS4生命週期前半個堆，真係狗也不屌，down都廢事down

期待10月2日個隻古惑狼

請問日本一既game係咪從來冇free過？

可唔可以搬蝙蝠俠呀tlou呀個啲
都唔好搬隻星戰出黎講

Ghost of Tsushima 25% off

.......................

7折既P4R買唔買好...未玩過呢個系列

Vampry好似好嘢黎

呢兩日久唔久就斷線，download又好慢，有冇人有類似情況?

想入

正wor

PS4手掣而家幾錢左右？

$358-$378

屌港伏都係呢兩隻，Vampyr PS4仲要只有英文，反而steam有殘中

有冇人個ps store慢到龜咁
平時已經夠慢

Fb d人話呢隻nfs係最垃圾果隻

係，抽卡牌改裝車，Heat叫做好少少

仆街，粒X掣應該平時睇Netflix睇得多，鬆晒
個回彈感覺差咗
Game舗係唔係多數星期六開返？

原來係呢隻

有無人玩過瘟疫傳說：無罪?

我又係有差唔多問題 想問出面買點分一代定二代制？

日服好似送NFS同farm sim

原來有分一，二代？
我嗰個應該第一代

我都唔知自己嗰個第幾代
見上網話會有條線著燈 但我買slim機跟嗰個都有著燈

著燈唔係基本咩

可以睇model number分
Cuh-zct1
Cuh-zct2

$368，咁啱官方做緊優惠，做到10/18。

or 搵二手

應該唔會。。。
網速限制都係死症

sf5可以的，不過差在係FM地獄，送嗰隻所謂更新做CE都係呃鳩人

直頭係鳩等m$ 會做柒野自爆ge 樣啦
今次唔知又衰彈碟定過熱姐

手掣咁機械勞損又沾過手汗既野，就唔好二手咁重口味喇

應該係講緊二手拆機個啲全新

btw 而家手掣真係貴，做埋sale都要368

PS5好似$540

唔係
出slim同pro先有
講緊個touch pad

dcfxxxx有人放實體二手Vampyr，賣家聲稱有殘體中文。
唔知係咪實體有殘中，下載版冇？定係PS4都出左殘中但個網冇update ？

係有殘中 不過過兩日都免費 唔好諗啦

部pro機用咗一年半
最近開機load耐咗
打打下機畫面會定咗格
㩒ps掣可以出到去但係長㩒冇反應
等一陣會好返但係轉頭又嚟過
出咗咩事

比個$30月 洗口洗個個月送隻3個月前出大作比你

係好玩既hit既一出已經玩左 你唔撚係等送比你呀

你呢種 轉會去Xbox 買pass 喇 咩新game 都有

要唔要我數埋送完再送個堆出黎？

幾時出psn 12+3????

呢度無人做sony

唔洗數喇

我新game 都玩唔晒 唔稀罕送個d

出續作送一代又話人做勢

你真係買部機等free game ?

幾十蚊個月 都咁計較 好人好辛苦

Backup data factory reset 喇

Joycon $540 Tim 。 又唔見你屌

清塵啦

對比起joycon ，ps4 d手掣算好襟用好扺

依家好多高仿 ， 咪買二手

等左好耐

但係joycon玩到爛都係俾$160換

巴打 家用機多窮撚是常識吧

你睇個post有幾多為咗幾十蚊特價game 左諗右諗, 又有d買完之後送又話背刺

打機已經係好撚經濟既娛樂 ， 部機玩4年 ， 一隻game 先係4舊 ， 閪d講你唔玩賣出去都值2舊 同你出街睇場戲差唔多 好玩既一隻都玩你幾十粒鍾 正常人 一日打2/3個鍾 都玩成個月 所以我唔會理Psn送咩game

咁撚慘 真係轉會玩Xbox 喇 一個ultimate game pass 咩新game 都玩到 包d cheap精話抵

呢一二年psn 送既game 都有得屌既，真係想知仲可以送乜game, FF7? Nier? FIFA ?RDR2?
不過都可能話出左咁耐先送，照屌
遲D ps5 開頭送既game, 一定屌得仲勁

我打機態度都類似 有特價睇啱咪買game當支持下, 儲儲下新舊game都就百幾十隻, 加埋都係皮幾, 呢個洗費係香港娛樂黎講真係蚊同牛比

有時真係唔明有d人 生活係香港已經係hard mode 玩人生遊戲, 都再限住自己真正打機時左計右計, 攞苦黎辛

放心 Sony 知道好多大種乞衣 所以11月一獲過送18隻game 比佢地

上fb睇
送大作冇中文都屌

大種乞兒

我建議樓上唔知既可以去搵下PS4生命週期前半(2014-2016)個Plus係free啲乜撚野比人玩？

當年唔係淨係得我屌，係鬼佬，台灣人日本人都屌晒鬼
比錢買servce有意見都叫乞衣既話咁我想知買digital都要用常用PS4 share既叫乜好？

唔係前人屌鬼可能今日都仲係個個月free緊啲印度驚比你玩咋

仲有啲free比你玩既驚睇落好左係因為個server由233>268加到今日既308既結果黎，唔好以為罪大真係開善堂啦

*service

配服樓主數口 。 連送左幾多隻free game 都數得出

其實你一個月先比 $25 用呢個Psn online service 以你努力爭取 每個月先送番 面值$200 仲要唔啱你玩既game .
你有無去消委會開file ?

樓主心目中 一個手制 應該賣幾錢 ？ 你PS4 周期 又買左幾多個 （又或者因為Psn free game 唔啱心水掉爛左幾多個）

DualShock4唔計跟機既我而家手上有4隻未開，兩隻用緊，玩到爛菇既起碼有兩隻掉左，1隻買Pro跟埋既連埋部舊機一齊放左
4隻入面除左兩隻特別版之外單價都唔過300，就係知罪大手掣會愈賣愈貴(有期賣到468)粒仆街菇又易爛所以一早買定多兩隻

咁係你問題姐
我兩隻手掣468買番黎玩左6年，
除左有隻俾我掉落地下撞凹左個外殼之外就乜事都無

你數口咁好,咁你宜加仲有4隻手制未開, 準備如何步部署?

你數口咁好,咁你宜加仲有4隻手制未開, ps5都就出,準備如何部署?

擺係度囉，反正有兩隻本身就係買黎擺唔會用

有兩隻特別版買黎冇用過
20週年同500M

隻20周年唔係單獨出個隻揸流攤我都想買，同部限量機跟機個隻有分別，中間塊pad冇晒三角圓圈交叉正方既紋路
反而5億個隻就真係完全一樣

fb係咁

近排見過有人問點解唔送 對馬戰鬼

Cls
叫佢等多年半啦好彩嘅話

索尼獨家野等排隊啦

Spider-Man都未送

求解答 小弟用緊ps4第一代，但lag撚到仆街 你地覺得買pro頂到ps5下年出新好，定繼續等ps5個價回落直上ps5

買pro等ps5 slim

已買新手掣

我都有咁諗過 但又有巴打話幫人清貨好on9

D人 明知東菇易磨損 （有analog制 第一日已經知） 又唔撚剪指甲 可以買個 東菇套套住佢

咁多代機 都未試過壞制 (係試過跌爛Xbox R1 制 自己買parts換番） 真係d人唔知點打機

今次個優惠大家買左d咩

有無巴打會等ps5 pro先買

上次ps4出 個spec好似只追到當時的中階卡
pro根本一定要出
今次呢代一出就去到 10-12 TFLOP
相等於2080 (Xbox仲2080 super)

可惜N記痴左線大躣進 (唔知係咪比console迫出黎)
3080成30 TFLOP
本來睇死兩間都唔會出 而家唔知

我用緊第一代ps4 lag到我唔想打，我掙扎緊換pro等ps5出pro再換好定 忍下先，買ps5第一代

15 TFLOP* (50% increase of 2080)

巴打點睇換唔換好

都係個句 早買早享受

冇野岩

咩色

出pro 至少等3年，你慢慢

巴打你買ps5 pro定ps5

上個禮拜買Bloodstained已經爆左2周目

諗緊買kingdom hearts定萊莎好

但諗落ps呢邊uncharted，ds2，nier，witcher3，gow 3，人中7，wolfstein youngblood都未爆機。

PS5起碼等成年啦，買定差唔多。

我 換咗pro先一年

等ps5 無炒價先講
PS4 pro 出果陣第一水都好似有炒價

炒左幾耐

呢個要買左PS5 先有

唔知出pro之前ps4會唔會被淘汰呢

無 等緊control終極版特價

嗰陣又係玩飢餓行銷
缺貨炒到上$4000
我記得都起碼炒至少兩三個月

迷彩綠

今次你估炒幾耐糾結緊換pro好定買第一代ps5

做乜唔去訂機
果日 game 鋪老細what apps 我
11：00 仲有得排第二部

有傳PS5可用容量係660GB

唔記得換左

唔會 最多會lag

我而家用緊ps4第一代lag到仆街

ps5 d驚實大過PS4
裝到嘅驚又小左

我主要係因為容量同埋部機個size所以唔買第一水

應該無iPad 3咁19既

可以自己裝m2問題不大，買1tb m2裝入去就解決問題

大家估ps5個價幾時先變留正常價

根本冇貨賣外國d shop 話2021 先有貨

聽日youtuber解禁實機片

preview見到真身
真係好撚大部

唔好撚講以前乜乜柒柒啦，鬼佬台灣日本都可以有大種乞兒
你呢d乞兒，全年只要有1個月free game你唔岩玩已經係度屌哂鬼
你個service本身係for online play架ja，人地冇話包送指定咩game

真係唔好意思喇，我第一次買PS Plus係因為個cloud storage
當時既online仲係完全免費

要唔要舉埋例子講下個薯仔server值唔值每年比308淨係為左個PSN service？

完全唔值，隔離任豚如果唔係有family plan
晨早大把人屌鬼
m$ pass 都抵玩過佢勁多

老任一年170蚊算係合理收費，唔需要佢送埋啲印度驚加到去過200一年
講真罪大送得既一係熱門到一早買左仲打爆埋，一係就真係狗也不屌既印度驚(間中會有啲好野既)

今時今日同其他對手比較
PS Plus 個定位係幾鑑尬

所以佢而家咪加返個PlayStation Plus Collection等睇落去308好似又抵比左咁
但係實際佢目前公佈左既lineup入面得幾隻係以前未free過既, fallout4, days gone, FF15, BF1, Persona5, Last Guardian
呢度當中仲要有好幾隻係好多人一早買左仲中晒伏既熱門野黎

最最最重要既係暫時都仲係Only for PS5

真係好難服侍
送熱門野又話大把人一早買咗仲打爆埋
送冷門野又話狗也不屌
送普通野又話送嚟做乜，無人會有興趣玩
唔送又屌話淨係得個垃圾online server

點樣你先滿意呀大帝

我要玩既game我自己會買，唔需要佢「送」其實
好簡單，唔好再將「送」垃圾既成本再轉嫁落消費者度就得
233>268>308, 自己計下起左幾多%
當中最基本既online service係從來無改善過

仲有我睇死佢出完個PlayStation Plus Collection之後會再加價

sony咪就係睇死你呢類死忠點樣鬧都唔會轉會囉

佢送game又可以吸引到其他新客，點解唔送？
你富貴可以買晒你想玩嘅game，但係大把人會挑選，始終幾百蚊一隻，無買到嘅就只可以喺plus送嘅時候接觸到，好玩嘅咪會買續集囉

其實嗰幾百蚊有乜所謂丫，就算加到依家308，咁嘅價錢大把game都買唔到，但係一年會送一大堆你唔會諗住買嘅game俾你試玩，比起任天堂嗰種送得嗰一陣又收番，sony算闊佬得多啦掛

你手掣都可以買多四隻齋擺唔用，嗰幾百蚊反而屌晒鬼，更何況佢成日都做優惠，我自己個plus好似都未試過正價咁買

Plus我都好似淨係未加過價正價買過一次
之後268全部唔係8折就係12+3咁買
本身仲買落左張唔記得邊年新年做過好平12+3既實體卡，成封利是咁既，期限冇記錯係去到2030

入埋既話就續到2022
不過經過上年之後真係今日唔知聽日事，以後都係續年續會算, 最多留意住幾時又12+3 8折
最後送左個code比個岩岩好個plus到期既fd, 等佢唔使308續咁on9

個PlayStation Plus Collection只係因為PS5初期唔夠Game而出⋯
事實上罪大個Online係整得唔夠好
不過Game online好多係由廠自己搞，好多時PVP Lag係對方住山旮旯問題，玩MMORPG嘅Lag先多數係廠問題
利申PS+到2025

隻古惑狼4做乜又貴又少貨
成460蚊

好似話ps5又靜又唔熱 希望係真啦

香港嗰個8591信唔信得過？
想買psn 點數

早兩年做Promotion新會員買$600得$750試過係得的
不過要用佢最好開個新Email註冊
買完即棄

今年Need For Speed新作就係Hot Pursuit重製版

台仔傳緊又禁二手
人類總是

似假
一係剩係ps4碟

如果真係禁2手 實好多人轉會
畢竟一隻game而家都400蚊起跳

假啦，張圖中學生都整到啦

4k 60fps唔熱？仲勁過rtx3080

啱丫，打機講真係平
如果100樓下嘅AAA game， 多時都係買咗先算
最後都無時間玩，變左儲

其實私心都幾想ps 5 炒艇
番去ps3 個慢慢做誠意野儲客果段日子
雖然炒極都應該有限度
始終ps3 開發困難呢個問題
無可能係ps5 上面重現

ps4 其實出左唔少好game 唔明點解想佢炒艇
反而覺得佢ps3先做得麻麻

PS4呢個世代第一方啲遊戲絕對稱得上有誠意啦 由頭帶到落尾無hea過

sony 合資出果堆
係幾正

而日媒 Dengeki Online及 Famitsu 亦同樣有試玩 PS5，除了觸覺回饋以及自適應扳機功能外，兩者分別讚嘆聲音及散熱風扇的能力。Famitsu 則指出雖則觸覺回饋在震動上做得相當出色，但它們更欣賞 DualSense 聲音的豐富度，能夠讓玩家在不同的場景感受不同的聲音，而它們指出其實聲音並不大，但卻是一個完美的平衡，並不會產生任何的不適感，甚至可能會覺得相當自然而沒有注意這些聲音

有咩賽車game 好玩?
利申: 無軑盤

除非佢地唔記得呢代點贏

幾錢

冇中文版冇人入

古惑狼要中文做乜？

咁少字都唔譯中文為咩

睇2k21 demo drop frame得好勁

$368

上年灣仔188買迷彩綠都係$268識人買真係平啲

請問下載版點set殘中？
入左game淨得英文，搵極都冇得set語言，將PS4系統改埋做殘中都冇

講起手制，個迷彩綠比我玩賽車Game玩到鬆晒，係時候又要買個新，今年興Deep blue，唔知有冇迷彩藍

數位版好似跟美版，所以冇中文
（未FC）

塊白色板幾易拆咁

聽講係用黎玩customization

出黑色未

唔好出特別版主機
剩係出板同手掣
我實買好多

黑色靚好多 但覺得之後應該實會出特別版 應該幾靚

佢出特別版機未必買
出特別版既板就必買

唔係換M.2
而係額外加

真liquid metal cooling

機入面的塵有hole比你用吸塵機吸返出黎

有無人ps store 買唔到game?

睇完段片 明白部機點解咁大 好多散熱 有信心左 雖然點都會買

psn 又做乜撚

網傳ps5 唔比玩二手game??
So pk

PSN有事??

要重新login, 我記得之前有公告係講10月會改T&C要重新同意過

要同意多次條約

佢要你重新登入 跟住列左篇國安法出黎

證實左話係假

唔同唔同意咩

定係罪大又想搞港獨

咁香港係唔係？

諗多左 罪大已經當左你係支共人

我用香港acc 佢俾呢篇我 你話呢

知唔知台灣或其他地方有冇呢篇野？

罪大點解無啦啦整篇野

上面做乜9
個段只係成大篇使用條款其中一part 比全世界用中文的人睇

即係日伏都有呢篇野？
我未開機睇

未睇其他地區
但佢篇野重點唔係想講支那 只係其中一part仔
但上面幅圖就好似特登彈呢個msg出黎咁

應該比支那睇

改完之後個個都幾百lv

幾時送下野
主題頭像咩都好啦

佢上面都有寫不包括港澳台地區

有冇手足知邊間鋪放二手game好價啲
一大堆Game想放，費事逐個約交收

鋪頭要交租

Ps5中文遊戲好多地方都未開訂

壓幾廿蚊都接受到既 車錢都係返度

好似咁耐都係得gow白金有頭像送？

唔清楚

改黎冇後續就唔知改黎做咩
按等級有唔同折扣/生日有禮送
希望之後有
唔係都係用黎打飛機證明自己係死毒撚

我唔想約人交收就會去信和間千代田，佢fb有寫d game收幾多，可以去望下

點解儲到咁多先諗住放

好似好耐之前傳過d獎盃可以當錢用，不過又無咗件事咁

想問下咁多位巴打 有冇邊間ps4實體版嘅鋪係黃店

係就好
不過無咩可能 儲夠獎盃比我抽獎送野都好

外國可能有
香港連psn+都冇得優先訂ps5

無game玩
打返Bloodborne 二周目

今晚有fifa
月尾有watch dog
下個月有cyber 同spider man

玩曬三個結局+dlc。
用過曬鞭，斧，刀爆機，
DLC就用月光大劍，算係咁了

呢兩日玩人中3，我知點解d人話垃圾了。
我仲要較hard玩，好撚認同，打到燥

睇死班亞洲FANS唔會走
不過獎盃系統SONY的確做得最好, 會引到人儲獎盃, 就算咩獎勵都冇

我入左手人中極2, 應該唔錯?

等緊+1
英國講左12號會出貨先，唔使等到19號

淨係玩過0，1，7
4係ps3玩過一半 唔識日文棄左
覺得0同7最好玩

人中3上網睇 好似返左ps3年代

人中3-5都唔係極咁remaster冇計
7既回合制如何? 我一直因為呢樣有啲猶疑買唔買好

第 7 集佢人中本身既要素都做得唔錯, 應該有既都有,
但你要當係第2隻game咁玩囉

推薦7
主角同隊友好多互動對話
當rpg玩

仲要好易白金
人龍系列第一次白金
係dlc盃要練等未拎

好好多

人中3 畫面唔靚都算 始終係舊game
但佢啲劇情好悶 搞到桐生好多事咁

直接垃圾啦，半隻湊仔game

跟機要買3隻
豬豬俠、惡魔靈魂同埋GODFALL

聽講godfall成隻3a版電話驚咁喎
睇定d先穩陣

間廠都算好野
睇片就暫時唔錯

仲有一定一定要買耳機

第一次tariler真係似手機驚，個畫面渲染太過濃色，搞到好似手機驚咁用誇張嘅效果黎掩蓋唔掂嘅細緻位
但睇返實機片又無想像中咁差

btw, 會蜘蛛俠Miles Morales+刺客維京
未諗玩邊隻先兩隻都open world要時間

Godfall好似係boarderland間廠整？
係既應該唔差

係、試玩片都好吸引

豬豬俠吸引好多

隻NSF payback唔係free的話
真係想叫佢payback

ｄ操控垃圾到，好似玩手遊咁

但都含淚玩埋佢

想問買ea play 唔用credit card
仲有咩方法買到
本身已入左預付電子卷

預付卡都唔得既話就落街買張tap&go mastercard綁落去個PSN度
自從PSN直接碌卡當海外交易charge鳩我手續費之後都無再直接碌VISA

一係就試下PayPal

PS Store 係咪有問題？入咗幾張信用卡都話有問題唔畀用

Ps5唔知洗唔洗又食炒

訓左幾耐

確定左12號多隻捉蟲GAME玩

做咩

兩間篇野一模一樣，睇黎係罪大要求
收單既含得撚
不過助長炒風既都係抵死

其實幾時再有預訂， 開賣嗰日？

睇個勢下年

有冇人手掣壞親都係叉唔到電
上兩隻都係咁,有隻玩左1個月打柴
琴日玩玩下佢話冇電,咁我就叉啦,熜之前見到個電量到係個問號黎
之後開唔返了,唔知關唔關個插頭個位事,有冇人有經驗?

原版一水pro一水都未試過壞
你點玩

今日死埋
開機會出現問題>回報>熄機係咁loop

ps store死咗? 啱啱上唔到web版，未開機試

唔用vpn先得

有無人知道PS4果舊內置火牛邊度有得賣?

部機邊度做 咪邊度搵

費事開link 被屌

FF 無限好 。 一定出唔到

好似concept car 咁

其實以後就咁換塊板就得
點解仲要特登買special edition

燈光唔同色

紅色係幾靚既

個條LED應該係RGB黎，要咩色有咩色
隻DualSense都係咁

我想知黃金有無舖頭賣，部機係無左內置電源，要買返個

免費嗰隻need for speed 就算較普通都好難

傻先買單，就算係都等多個月買實貨喇。

利申，訂唔到，但一定唔食炒價

而家買部ps4玩一兩年
到時應該可以walkin買到ps5掛？

有無巴打 知呢壇野 真定假

最近想入坑

比多少少去專門店買啦 又唔差幾遠

想入 slim, 應該 $1880果套 定 等埋 聖誕好呢

今年聖誕可能有last 優惠, 唔急玩可等埋

你想玩咩game 多 , 建議入pro好d

對馬，汪達與..，蜘蛛俠....
另外 我 無4k電視

我9月頭買二手slim都要1400,仲要得500gb唔連game
所以1880我覺得抵

玩呢類就買pro, 唔理4k, pro 同 slim表現都差好遠

表現 指 loading時間 定係？？

電子野 以前買過二手 好快壞 有陰影， 你咁講 我都可能入

loading, lag 機問題等等

收到 我再諗下 邊部好d

唔好貪平啦
先俾錢後寄貨十成係呃錢

都係鋪頭 買了

個8.0更新JM9 阿 更新完一堆問題

例如呢？

好友名單壞壞地 個party拉唔到人入到

早兩日買完tov 今日tob又特價 重要平過tov

Remoteplay都用唔到

但唔update玩唔到FIFA ut(online)
應該好快出多個8.01

不如買ps5啦
ps plus包左一大堆game 有排唔使買game
開賣個日早d去排隊有機會買到

Dual shock 4 ver 1 條light bar 有得於無 有時補血佢會變色 ， 但係打機梗係睇住個mon 邊會望手制

我有head set 玩 佢個小speaker 係手制又係廢左

設計上係特別 但係用唔著

我情願佢出rgb bar 放係部主機度 跟遊戲環境變色仲好

有冇Update

你有冇試過連
佢話連線錯誤

要連Wi-Fi，開咗本地網絡都唔得？

我用win10
入完密碼同驗證碼就出連線錯誤

Windows 10真係唔清楚可能要搞下PS4設定

平時得
更新完唔得
試下iPhone同MacBook先

PlayStation 4 system update 8.00 tweaks parties, messages & security, but friends lists are now broken [Update]

MacBook 同iPhone得
係win10唔得

第一批機 一定正野黎

個remote play 幾難先login 到 之後仲lag到仆街
真罪大

Remote Play 出現錯誤

o岩o岩跟哩條Link 做就攪掂

我都係岩岩login到
又係lag
之前好順

姐係要等8.0.1先睇得返好友？

更新到8.0
連手機network就得
屋企router 係咁出 34345-9

白色厚機...有冇人都出左事

全世界都係咁 系統問題

珍
打緊機只會望前（mon）唔會望下（手制）

次L次大改都有bug是常識吧，垃圾罪大9流software

簡單講好友同party炒左
remote play抄埋

有貓玩

Ps5公開發售ps4會唔會再跌價
想入一部silm/pro黎打fifa/2k
其他game完全唔會玩

呢家先買PS4實會減但你預左玩多1年就收皮

個REMOTE PLAY更新完LAG到仆街
D聲又變到勁沙聲 個體驗好差 重要迫你更新先比用

點解咁講
又話咩可以再戰4年既

到時fifa 2k唔出ps4版邊有人同你打

PS5出 預1年比廠出GAME 1,2年左右PS4就夠鐘收皮 代代PS都係咁上下

我覺得未必會咁快收皮
PS4同PS5開發上太過相似，除左手掣個haptic touch同埋3D sound, 畫面上暫時只係好似PC驚咁開唔開特效既分別

始終PS4有成一億部，唔會咁易放棄呢個市場，我覺得起碼會共存至少三年

我都係咁諗
所以先想平平地出部玩下
因為本身個人唔太打機
一部玩到既ps4已經夠

個plus到期，幾時再有特價呀

有冇巴絲放手掣？想收一個

上原廠整機係咪淨係帶單同機就得？

slim 2手都仲要1400
屌 我個部好耐冇開 諗緊賣唔賣左佢等ps5算

因為嗰陣一手未特價,仲係2480
我又急住想打mbon

有冇巴打都壞過lan位
本身用到好地地 乜都冇搞過無啦啦有一日就話我冇插lan線 換咗幾條線都冇用

打得開心就唔好諗呢d喇 早買早享受

等ps5出先買
希望到時1000蚊就買到

出左稿
PS5條PCIe 4.0 x4 M.2 NVMe SSD可以用 30/42/60/80/110mm, 高度限制8mm, 有2個排氣口位負壓散熱 (即係機身吸氣後經擴充SSD先再入內部, 鮮風黎但食塵位)

補圖

仲有3個星期先有得玩

假已請

放19、20

緊係啦

屌晒上面幾位

我連入去訂機 個頁都入唔到

我8點落去排隊嘅⋯

我都係8點落去排隊嘅⋯

係d人真係on9信上網買到
有幾多個買到呀真係、唔係信自己被選中呀

本身想11月出嗰日去蒲現貨
但都唔知有冇現

有無巴打試過 belkin 4K Mini DisplayPort to HDMI adaptor 可以駁到PS4 去iMac 到？效果如何？

11月12水貨一定有現貨

又唔好咁講，印象中去排MHW Pro時係手機都撳到，但排到所以無要

不過cyberpunk明年先有ps5版
當堂熄左道火

今次我係排完藍店比埋錢都未load到入佢個網

睇得出疫情又少貨
我就唔博上網啦

我係11點過到去排隊嘅...

ps5可以安返ps4既ps plus買既game玩

有冇人知$1880 slim 機個個係咪完左？

可

thx 咁想賣左部slim等ps5算

補返個汁，有10隻唔得
但之後有傳會update到其中9隻都玩到埋

thx 呢幾隻game我聽都未聽過 我個d多數係大路野

再check 返應該唔work
因為應該要一條或一個可以係HDMI to Mini DisplayPort先得，但好似未發明到出黎

Mac要用遊戲錄影盒先玩到 因為mac個hdmi應該只係輸出

我剛買咗個game capture GC311 ，平平地試吓，試咗成晚，我玩咗對馬戰鬼，感覺無delay 同無lag, 可能本身隻game 嘅FPS 唔高。
但玩fifa , pes 呢啲，有時就窒吓窒吓，有時好順，感覺係佢個game capture 嘅software 有啲問題，或者可能係隻GC311 問題，更可能係我電腦問題run 唔掂佢個software 。有無巴打試過其他game capture ？

你係錄片定直播會窒？

呢個月過得特別漫長

我唔係錄，係instant preview 嘅時會有drop frame 嘅情況。剛用quicktime去做instant preview 就無drop frame 情況,但想再試多陣先再評論吓

有無試用OBS?

980 Pro最高去到88℃ 好擔心PS5點散到熱

Quicktime 會有input Daley , ，效最高畫質好lag，可能係部Mac唔掂，用OBS 同quicktime 差不多，總括黎講用返AVerMedia 出嘅software 做instant preview 應該最好，係有時打fifa 會drop frame .
想入隻elgato hd60s 試吓係咪都一樣

我用GC550，有pass though功能
所以唔係錄野可以直接喺個mon睇
不過run得software lag某程度都係部機唔夠力

點解remote play唔俾人連數據一定要wifi咁on9

因為想保證用家既使用體驗.

不過用wifi 都保證唔到囉, 又lag 又爆格

後生版nathan

唔知有無人同我一樣當年唔夠秤要鳩填個生日年份
係巴哈見到，真係work，改得返

btw 不過唔知點解就咁入PSN個email就入到同埋直接show埋舊既生日日期出黎，連密碼都唔使入。對於呢點有疑慮既就自己衡量風險。我都考慮左一陣先決定改

太後生同太靚仔
無左浸佬味

如果訂唔到 有咩方法可以最快玩到
部ps4尋日壞鳩左

比炒價

佢老尾

仲未有第2輪訂

有無攪𨶙錯

如果唔係部ps4宜家先黎壞 真係唔會咁早諗ps5

我琴晚轉咗隻hd60s+，用佢個software 做instant preview 同用quicktime 做instant preview ,都無drop frame 情況，好順，input delay 都唔太覺，似乎關係ISB 3.0事

我2部手制都經常自動開機

買部ps4 pro，頂到出ps5 pro先換囉
因為ps5應該頭幾個月都要食炒價

我部Pro會等到下個月拎咗PS5就平放

都可以既
但我都想睇下第二水ps5幾水出
如果唔耐既話唔怕等多陣

一定等到聖誕，不過一樣訂唔到，除非好似iphone咁多貨

我都係家陣手制壞左先會考慮轉機
11月19號係咪無現貨？

應該有 不過應該難搶

如果早啲起身去排 我唔區架

PS4 2013年出個陣記得通街都係貨，係得CWB SONY包起間鋪比人拎貨冇walk-in
不過對上一次PS4 Pro係完全無現貨買，由月頭持續直至11月尾先有返啲

所以好難講
我傾向今次係無現貨，有既話一早開埋第二輪預訂，唔使而家咁日日都比人屌

一係就3月先第二水

外國都只係聽過有第2輪但無詳情，更莫講第3輪
可能儲到聖誕/新年先再放多轉谷銷量？

但下年3月財結前佢點都要嘔堆貨出黎做靚條數

0:35

預購緊隻DQ11S 仲平過 早兩年出隻DQ11
有冇伏

呢隻先係完全版

PS3 死得咁慘 梗係喇

PS5 攪做勢show 應該會既

仲好炒過iPhone 一定唔會有貨

冇玩過前作 影響大唔大

我9月壞機都係買返ps4pro先，橫掂頭一年新機都係冇game玩又要食炒

請問祭物與雪之剎那中文版，係咪得只有實體？

PS store用中文名搵唔到，英文名就得英日文

另一問，剛剛用點數卡增值左PlayStation Store$500，有$17xx，再增值$200就「預付卡交易超過電子錢包限制」？有冇巴打知係乜事？係咪有上限？

故事講年輕時wo

其實我唔介意買數位板 可唔可以俾我訂啊

推，有冇巴絲知？問左罪大CS，不知所謂，影左一大堆資料畀佢，佢都淨係答我佢都啟用唔到，叫我問返買嗰度，當然買嗰度又話冇問題。完全將我踢來踢去

咁個CS真係幾不知所謂，因為你既問題隨便Google下都已經有解答

「預付卡交易超過電子錢包限制」，我就係google過都搵唔到至問

搵左好耐至搵到疑似既解答

若您使用的是現金代碼，請確認金額沒有超過電子錢包餘額上限HKD 1,800。

或者真係因為超過上限。屌講人話啦，簡簡單單一句「儲值上限為$1800」唔撚得？乜撚野叫「預付卡交易超過電子錢包限制」？個cs又係垃圾

下次Google唔好打句子
咁樣會好難搵到答案

不過個CS真心垃撚圾

買左control 完全版，好後悔咁早開黎玩，玩到中期開始多怪就成日lag

pro機？

係普通機

遲3個月先有得玩、但免費有得玩

如果GamingTrend youtube on9自爆無錯，今巴會陸續有unboxing片J

汁醬：

就咁睇、起碼下年年尾先正常買到
第二水傳1月返貨，應該都係少到仆街
仲要記住依家大陸未開關
開左關就更加唔使買
*就係未開關先咁易搶到第一水

仲係得個箱，其他都仲係近日公開
得返一個月都冇，都唔知有咩咁神秘

PDY 0500
HKT 2000

碌左次twitter, 好似真係unboxing only
但有同PS4 Pro拍埋睇可以睇下點放

結論：無位放

好撚大部
會唔會偷跑呢

好似係39cm高

即刻覺得屋企部Pro好細部

其實Pro已經好大部

IG YOUTUBE

做乜鳩咁大部

香港人屋企已經劏房
冇撚有地方擺

冇曬日本 個種 簡約唯美感

空氣清新機理念 兩把風扇

希望部slim 可以細一半
真係冇位擺

得一把

塞唔到入櫃

PS2最靚，最有Sony味

理西佢咩味 快撚d19號拎返屋企噴色

小心冇保養
之前硬係覺得部機怪怪地，今日終於發現原來就咁正面睇係冇Sony or PS字，定係我睇漏咗？

珍

香港無人開箱？
gameweekly好似有機但無出po

就咁睇正面真係冇，側邊先有
好小主機正面完全冇標誌同主機名

部機好大部，成個巨人咁

佢好似成個殼都係密集恐懼嘅OX口三角⋯

冇拆入面條膠紙應該冇事

希望你快啲改善到貧窮問題

4同2 都靚
當然唔同時代唔同美學
6應該又靚番

呢排PlayStationHK好事多為
風頭火勢點出

PS2 Slim, PS3 20/60/80GB, PS4 500GB我都覺得好靚

sony係咪真係唔諗住開第2輪比人訂
係咪真係少貨成咁

ps4 最靚

理閪佢 最多等slim 繼續圍爐ps4 post

4一出同ps3 slim 一樣大真心估你唔到

其實使唔使開個PS5 Post

ps5中間位反光有少少核突
ps4成部啞色感覺上高級d

唔大喎 會唔會係你間屋細咋

我都係等slim
ps2到ps4都係slim出左先買

咩邏輯
間屋大唔可以覺得部機大？

大細係比較啫
對比歷代ps係大

咪理D膠啦

19號應該無現貨⋯

The launch comes in the midst of the COVID-19 pandemic that has boosted gaming companies’ revenue but also disrupted retail networks, games development and manufacturing supply chains around the world.

“It may well be that not everybody who wants to buy a PS5 on launch day will be able to find one,” said Ryan, adding the company is “working as hard as we ever can” to ensure supply for the year-end shopping season.

依家拎套PSVR連隻CAMP同2支波棍 + 2隻GAME&射擊手制出黎賣1500蚊會唔會賣得出呢

加少少買quest2仲好

認真我都覺千五蚊二手係貴

最弊冇game玩
線又多
次次拎出黎都左駁右駁

而家quest2 $2300仲抵玩
Spec又高 又無線
隔離post話個分別
psvr 大牛龜電視 quest2 4K

利申 psvr 封塵 訂左quest2未到

是，但連重點市場都無，香港機智都微

港區 psn 買game 一定要用港PayPal;?
用外國add 唔到

應該係啦
我非香港區都add唔到香港信用卡/PayPal

散熱一流

又話個ps app有得更新既

正
呢排咁啱想搵隻橫向過下手癮

仆街竟然送shadow of war

我玩咗兩個月都賣咗，低清又多線，玩10分鐘已經頭暈。psvr2唔減到兩條線真係唔會買

正啊

vr2起碼等ps5裝機量高先出
至少兩三年後
無線應該得喇架
要線最多咪一條type c直插ps5
唔好又要鏡頭又要盒

我諗要隔多代先有可能無線，始終有線造價依家平過無線，罪大要睇住價錢黎打，而且玩ps5 vr就一定要用佢，佢又唔急出無線。

仲隔代
即係等ps6?
人地quest2 無線 先299鎂

Btw我一條線收貨
講緊ps5-vr2 一條線
4K 90fps

又要傳data又要傳電力，一條線唔太樂觀

4K VR已經起格,都係算把啦

殘體字

之前買對馬DLC封email都係殘體，未得閒去屌佢老母，今次真係要屌柒佢

PS PLUS港台/新馬服十一月會免時間表：PS4《中土世界戰爭之影》，PS4《空洞騎士虛空之心版》，PS4《罪惡裝備Xrd REV2》，11月4日至11月 30日間提供。

PS5《 BUGSNAX》在首發時也將加入會免，提供時間為2020年11月12日至2021年1月4日。

即係free 3隻?

計埋PS5四隻

原來亞洲第一人係JJ

如果PSVR2 真係可以只剩一條線去差電咁都值得買既
P.S. 有買到quest 2 玩緊Steam VR

個UI好似倒退10年咁，好復古

香港好似搵人上罪大度試玩拍片？

點會係亞洲第一人好大部就真嘅

可能係指媒體以外亞洲第一個拎到實機

有冇咩消息講會再賣ps5?

全世界都無

同gaming PC比，唔算大啦
唯有咁講

全世界都唔夠貨

有itx箱可以好細部高性能

自從冇Free PS3 PSV，一直係送PS4兩隻，好耐冇送過3隻

拍得住空氣清新機

19號無現貨 真係食得屎

又玩小眾人擁有

未有機 有冇得拎定ps5會免先

希望PS5既出現，可以轉移視線，令switch供應正常返啦

有冇人食炒價？

負評我嗰幾個on9個腦裝屎？

隻中土好似幾正

ps app有冇人電話係英文
但係個store點set都係殘體？

新版定舊版？
我隻舊版iOS PS App部機語言係set Eng(UK)個store係出正體字

舊版iOS PS App無事
新版出殘體

咁到佢迫我update或者PS5出埋先更新算
反正新版個UI都幾柒下

有冇人知隻 真・女神轉生III NOCTURNE HD REMASTER 點解 PS STORE 得殘體中文版
但我見人玩係有正體中文

新ps app係咪仲無埋朋友最新動態

係，cut咗好多互動嘢
成個app仲衰過以前

周街任買喇

平衡時空 ？

yes 就係新版
等我仲kill app開app 試咗幾次 點整都係殘體

唉… PlayStation殘體字呢樣嘢有印象已經屌咗幾年
依家App更新咁攪法
PlayStation擺到明無視香港用家嘅意見同感受

PS4同ps5個server係咪共通

同樣新版出殘體字
呢個問題其實都好多年

開始有香港Media放去罪大試玩嘅片
明顯罪大好多限制，無乜有用資訊

美國都要十一月六日先有game play 香港仲賣遲佢一星期，有排等

神之手學習器

其實ps5第一日 有咩game

唔講隻app, 唔講殘體字
個新既web PS Store係想點撚樣
難用到痴線

放fifa21 300 綠色線交收

screencap又無哂
幾多GB又唔撚講
價錢又難睇

痴撚線
罪大真係最鐘意自己搞衰自己

冇撚左sorting先最戇鳩
想搵返啲舊DLC，免費DLC都唔知點搵

回錯post

屌 係喎
罪大痴撚線

屌你老母個我的最愛死撚左去邊

呢個月冇開ps4
之前見到8.0好大鑊 而家up得未？
仲係舊版未up

Up la

有PSVR同埋舊款Camera可以係呢度免費申請返個adapter for PS5

btw 要填PSVR主機serial, 所以淨係有隻Cam既係不合資格

支耶人睇唔到個我不是自動程式power by google

另外被恥笑無機嘅終於有開箱片（但開爛箱），表示DualSense比Xbox手制好

有VPN架嘛
唔係邊得黎MHW咁多畜牲

結於有韮菜真係國行單機唔識VPN

鬼國好似連條LINK都無
當年買香港水貨啲支那人唔知點搞，叫人揀得region我諗都唔會有international shipping, 部機咩區就ship返咩區

iPhone 12咁多貨都炒起
唔敢想像ps5第一日會炒成點
12月聖誕節都冇大貨既話 等比人屌死

鐵拳終極版同再次交鋒有咩分別？有平啊

仆街有冇ps pr係度tomb raider初代係都唔減企硬198,烙印無雙又係咁同你鬥等，唔買架

唔撚明買唔到iPhone又唔屌Apple
但買唔到PS5就屌Sony

雖然罪大幾時都抵屌

因為iPhone 年年出
一出幾款

Ps 7年到出一次
今次有兩款
不過大部分人都要碟版

笑撚左，呢排follow左PlayStationHK狙擊佢
Notification見到佢開左個post講隻鳩app, 睇都未睇就無撚左

唔係比人屌到趴係度笠水呀

全世界都屌緊隻app垃圾，識趣嘅都費事提啦

唔怪得彈左通知但又睇唔到

and 拆手制片，個手制組裝成本好似高過部機

見龍珠格古格特價
又更新可以玩卡game
值唔值得買?但之前評價又
好似麻麻,同埋3版本
得究極版有折
定豪華版有折先買好？

主線最好玩龍珠飯必入, 升LV個時段最正, 可撞人直接升或訓練房升!悟空左邊一個元氣右邊比達一個大爆炸, 一分鐘可以30萬經驗, 依家都升到LV200~, 暫時佢DLC得一個,未有吸引力我去買

Reddit有人試左DualSense同3D pulse headset可以用落Switch到

唔知老任會唔會嬲豬ban鳩佢

究竟dead by daylight 係免費定點
係store到又見佢特價又見佢免費

係咪免費玩到11月2咋

可能係又唔見有寫出嚟

龍珠fans 但我都頂唔順,當睇故事都勉強

多謝提醒，down 咗

未必真係永久免費搵唔到限時試玩定點

裡面得教學無lock之外
其餘嘢都鎖晒

咁真係demo嚟 ，都估到無咁好

我冇記錯一年前都試過咁
屌嗱星 重心諗8gb幾實無伏
不過依家隻game其實好平 買得過

唔係喎，我上網同到人打

下 你lobby嗰到所有野都unlock曬?

你係咪未down哂成30幾gb

你岩 扯左

我都係
屋企細無計
同埋今代真係好大部

ps4 slim左唔係好多

好似免費玩到今晚1am咋

我啱啱好攝到落書枱底 如果係pro應該攝唔入

房有張檯仔剛剛好夠部ps4 slim平放

如果ps5起我張枱應該要打直放上枱面

我有個FD 擺係書台KEYBOARD位

我而家slim就係放起keyboard位 啱啱好
講起都個幾月未開過機

想問吓PS5冇光纖 想問吓有冇usb音效卡轉光纖？

有HDMI音頻分離器，但好似support唔到HDMI 2.1

都係諗住買一張usb to 3.5音效卡

個垃圾ps app更新佐，但個store好撚煩咁全部都係殘體，點樣搞先會變翻繁體？
語音果度我轉佐無數次啦，完全冇反應

plus 隻Hollow Knight都幾難玩
第一隻boss都死好多次
放假先再得閒試過唔過到

人大左唔識玩橫向動作game
玩hollow knight第一隻boss都過唔到
玩返洛克人又係
明明以前打爆哂

畫風幾得意
不過太難了
好似孖寶發子彈應該易d
打boss都唔係貪刀
埋身打boss 一下想退後
都硬食一下
五滴血幾下就ko

動作苦手 卒仔都要慢慢磨 又行極都搵唔到下個area 之前switch買完玩左排棄咗驚
啱啱見特價又唔識死買隻狼 比個僧兵圓真卡左幾日 又開始想棄

睇攻略打法啦

隻狼我都想買
但怕太難
對馬戰鬼應該易d

冇玩過魂系列嘅遊戲唔建議買

無玩過咪試下先囉，真係過唔到咪外鄉人打法

好多中Boss都可以用外鄉方法搞掂

放心 早兩日講過 點整都係殘體
係個app入面report唔知有冇用

唔介意咪上youtube睇下點打
因為睇完都未必學到條片咁打
呢隻之前係switch玩好正

有冇人試過部ps4每次開機都話，請與網絡連線

呢幾日唔知點解會咁，已經更新哂

就算唔外鄉比d耐性慢慢練總會過到，
爆機個陣直頭意猶未盡，覺得故事太短完得太快

第二水知唔知幾時有

三千幾蚊部機都要左度右度
打開機就會買架啦 唔通你會等PS6咩on9

巴打要知道 玩開家用機都係窮撚

有冇人android app一直黑畫面話無法登入
頭先update完都係咁

易好多

好似未見過+4

$308 = 12個月，1個月=25.7

12+4 = 25.7 x 16 = 411.2
拆扣 = 411.2 - 308 = 103.2

12+3 = 25.7 x 15 = 385.5
折扣 = 385.5 - 308 = 77.5

308 75折
折扣 = 308 x 0.25 = 95

學生計下數有無咁難⋯
想慳就俾少少功夫/心機啦

邊有人咁計
12+4買多4個月 拆扣梗係多D
實際上根本一樣
12+4 = 308/16 = 19.25
308 75折 = 231/12 = 19.25

明明照除月份數量就得
硬係要加減數咁複雜

總數除返每個月幾錢咪得
數都唔撚識計去教人

痴線計完3粒數出嚟都唔comparable嘅

屌 而家個PS store改到柒下柒下
要點禁先買到每月免費game啊

邊度見到有75折？

呢個？

設計web版嗰條友不如死撚咗佢，以前可以一版放晒幾隻free game入cart之後checkout，而家要逐個逐個撳入去

都唔講個白底設計衰過以前好多，就咁放啲字喺張相下面就算，以前一格格整齊同順眼好多

真係整得好差，又無咗Sorting
又無得整定個wish list

咦原來收到75折code，又就到期啱啱好

永遠唔會收到呢啲優惠

好彩舊版store仲係度 但優惠個位已無update

wishlist:

屌，咁知埋慳左幾多開心D嘛

利申PSN加價前有折$187.6/1年續到2025

想問下更新左8.0 PS4用TTV出直接直播 係咪bug左出唔到chat?

咁你真係計錯咗嘛

買十送二同買一送一邊個慳得多啲同邊個抵啲？

無錯, 最大問題係計出黎個所謂"折扣"跟本無可比性
1個就16個月, 1 個就15個月, 1個就12個月

照咁計, 12+3 買10年, 折扣=775, 最抵

個app 更新完無分別

PS4 個PSN帳, 入面有錢，係咪同PS5共通?
跟帳戶走?

都係轉唔到繁體中文

有75折咩? 岩岩過左期想續不過見到308 12個月,冇折

本來web store都麻麻地，點知改完之後可以垃圾到咁

通，錢跟account

謝齒巴~

主畫面多咗舊ps5 remote play 仲要刪唔走

11.11優惠

咁仆街??

樹海百零蚊抵唔抵玩

對馬戰鬼有減價

我見到有個Ac Origin + Odyssey 組合包都幾抵
兩隻game都係Gold Edition黎(包Season Pass)
但想知現代線嗰part係咪由Origin開始係新故事？

伊蘇8 抵唔抵屌
好唔好玩？ 未玩過佢前作

如果為左玩多人 真係考慮清楚
係幾好玩嘅 但前排有bug搞到我即刻棄驚

等減到二字頭就買

本身有odyssey 但又俾買 咁得意

Ps Store好多bugs
何況你咁買會抵啲咩？

唔買住 我等維京算

我之前兩隻都無買
仲1516緊

對上一隻認真爆機係Brotherhood
聽聞Origins開始係新故事

睇過fd玩好悶

好
我再諗諗先

又唔算係全新故事既，都有少少關係
odyssey現代線對比返前幾代黎講已經算幾好

「《極地戰嚎 5》 - 數位黃金版」+「《極地戰嚎 4》 - 數位黃金版」+「《極地戰嚎 3：經典版》 - 數位標準版」同捆包

247.48 HKD

今次抵D定等Black Friday ??

睇下你隻野比之前有無再平到

等緊uncharted外傳

跌穿$60可以一戰

Horizon Zero Dawn complete edition $6x

隻野其實必玩 如果岩你style
(open world 慢/快節奏)

故事其實幾正，不過如果比人劇透左就慘啦

玩開uncharted果D
似MH系列？

淨係個畫面都
成隻game music好relaxing
騎住隻野慢步 見住日夜切換 配埋背景音樂 正到

一直有聽d"古人"錄音 完全唔知做乜9
跟住知道來龍去脈真係
最尾一幕真係好beautiful
而家只賣6X抵到傻!

佢步伐比uncharted慢的story telling
open-world慢慢你自己發掘
你鐘意可以做埋佢好多side quest先繼續主線
又有d似MH咁打怪獸 多d新款野 (例如override隻野, 令佢地反目etc.)
鐘意節奏快的人未必會鐘意

鐘意科幻的人一定要玩
個主角都寫得好好 幾臭串 好正

伊蘇 IX -怪人之夜 二百幾 好抵咁

其實就快出2
都建議玩下第一集
希望第二集會改善第一集d缺點啦

抵
好撚好玩
今集劇情神作

想買shadow of tomb raider, 想問下呢2個有咩分別, 2個都寫住"內含主遊戲、七個DLC挑戰古墓，以及所有可下載武器、服裝和技能，是隨著蘿拉探索命運的最完整終極體驗"
1個HKD 119, 1個HKD 38

119嗰個係成隻game嘅完全版
38係 upgrade去完全版嘅DLC
個Ps store update完係寫得好撚衰

P.S. 我將兩個放哂落Cart度睇先見到個分別

buy jor

想問下kingdom hearts iii re mind 包唔包 本身kingdom hearts iii ，定係只係DLC?

好似dlc

都係等PS5合集

Ps 5 load 到 ps 4 game....
難d 喎

你講緊乜嘢 PS5本身就可以玩ps4 game , 而我嘅意思係等佢出PS 5版本 合輯

用電腦睇 仲要一格格無價格 要逐隻禁入去睇 仲要睇唔到啲版本包乜

個版面更新咗之後超級唔好用，邊條無腦寫架

between, 腿

蜘蛛係今日出?

0000 玩緊了

無人期待
連登無人講

係咪包埋ps5版， 唔係upgrade ps4版？

包埋

今晚買玩住ps4版先

dmc應該買咩version

ps4碟板 19號先出?

今日有

ps4 主頁個背景 閒置一陣 會由用緊個主題變藍色背景
有冇得固定自己用緊個主題

呢個唔係慳電嗰啲嘢嚟？

web版store係咪Bug撚咗，show唔到價錢，連放入cart個掣都唔見埋

有冇巴絲玩過呢兩隻？有冇伏？買得過嗎？

Concrete Genie Digital Deluxe Edition

靚影特務：關鍵催化

傳頌之物三集減到百零蚊 即刻買黎重溫

Plus 75折/12+3無人講？
連PlayStation HK都掛住摟人屌柒佢提都唔提

收ps5 光碟版
6800
旺角交收
Tg k1vat

TG me Hugo1991

無人應機

PlayStation Plus 12個月會籍75折優惠

買唔到的喂

想問下對鹿行貨有冇日字日文語音？black friday sale想買隻黎玩

psstore咪寫晒有咩字幕同咩語音

PS Store啲描述成日都唔準

話晒都官方描述，貨不對版叫佢退錢囉

有無人討論下今次black friday有咩值得入手

想買ff7 remake但好似仲係幾貴

買左dark soul remaster
半價
魂系列得返demon soul ds同ds2未玩

ff7原價都抵比

ps 5幾時出如龍8,屌佢問下稔樣先得

dark Soul 三合一好似無出Digital 版

本來想買對鹿玩Online
但原來已經冇乜人玩Online，所以都係忍手等佢再平啲先買

諗緊買Doom Eternal Standard 定 Deluxe好
本身唔係特別鍾意玩FPS，不過見好多人話必玩之作

另外仲有DS Remastered

對鹿自己玩都好正

Memory成90度

$2000 PS4 Pro + TLOU 2

嘩

買部黎等ps5 pro都抵諗

大家諗住幾時轉ps5?
搶到就搶？
定下年先算

搶到即轉 好想打demons souls

等PS5 pro/slim

same
部ps4 pro買咗先一年

75 折算唔算抵

之前有無試過其他日子買仲平？e.g. 聖誕新年？

優惠到幾時??

75折已經叫好撚抵 可以大量入手

75折平過正價12+3少少 應該係最平買法

好吸引

佢貨多唔多

客服姐姐話呢個優惠23號琴日完左了宜加係2500

個collection幾多嘢玩

部ps4 明年就6年
依家手制會飄 打機直頭有噴射機級嘈

之前用Pro玩Watchdog Legion 同 Avengers
部機都嘈到用耳罩式headset都有雜音

轉左PS5玩，部機仲靜過我把無葉風扇
玩返PS4 game又load得快咗又高frame咗
原價買嚟玩返Ps4 game我都覺得抵，食炒就不了

呂布兄真係好撚文塞

其它post嘅人唔喺度討論
我都以事論事，自己用完覺得部機點就係點

當然呢度依然可以有人覺得買PS5只為打次世代獨佔game先買都ok

12+3=8折

可惜早排加左價
不過都買到2028
其實焗買PS5

同樣諗法

諗緊買對鹿，ff7 remake定fifa 21有冇玩過晒嘅巴打比下意見

PES 2021

對馬啦，FFVIIR等佢出合集先買

對馬你唔會後悔 我都想買到PS5之後再玩過

spiderman goty ver百二蚊係咪抵玩？

Ps5 有得買remaster版

合集要等幾多年先出得齊

120嚟講呢隻Game真係冇得輸

i mean傳緊獨佔期完會出dlc果個
sorry講到1999

pro幾時有減價

PS4 PRO二手你地有冇興趣

PS4 PRO 基本1隻手制 + charge docking
仲有套PSVR, 基本2支波棍+隻CAMP, 仲有射擊手制 & 2多隻PSVR GAME "farpoint" 同 "bravo team"

2樣加埋2K, 睇下有冇人有興趣

上年加價前有7折最抵，續到2025

無諗過個故仔某幾幕可以咁動人
combat亦一流

12月送Just Cause 4，好彩之前無貪平

但評價好似無咁好？

終於有啲野玩下

正！
終於等到

之前送過Just Cause 3，我玩過下覺得地圖太大
係玩下瘋狂開槍同爆炸之類
JC4個地圖好似仲大

ps5 個叉電座係咪未有得賣

19號見過有

我官網上唔見有

落gane舖搵下
sony is rubbish

Miss左上面Aeon $2000個優惠

PS4 個HDMI位接觸不良 成日黑MON
有冇巴打試過

有冇人知點解我用ios ps app無法加入購物車買game既？

隻蟲仔好似幾過癮

垃圾過3,畫質差左重玩氣象武器

ps5 可唔可以用自己藍芽耳機？

PS5 機主討論區｜aeon已派彩 (7)

機主討論區變晒買機討論

唔可以。我試過pair Sony xm4. 唔成功

好多怨婦

明明以前入機主post問買機野會比人屌到上天

因為以前屌人果啲人都未有機係入面不停怨婦叫春

唉。ps4 一定要插有線耳機已經覺得好落後。
而家ps5 都係咁

買用adapter 既wireless headset 咪得？
ps 要留bt channel 比手掣

可以咩？

周街都係wireless headset for ps5 喎。。。。

ps4好多usb 無線耳機都用到
係冇得用藍芽姐
同埋藍芽會delay

咁應該係我無留意。我搵下，唔該曬

會屌人嗰班自己都未做到機主

等slim
睇怕有排都未可以去ps5 post

第一水咁多問題，貼錢買難受
等改左d問題先買都唔遲

隻十三機兵防衛圈正唔正？
見到減緊價

個apps咩料
殘體字
又叫人登入
撳個登入又無反應

仲有幾粒鐘,諗緊買p5r定係ff7

p5r完整故事

年末優惠

有幾多成重覆?因為我已經有P5

好多game都唔係最低價
反而絕體絕命都市4第一次減仲要減一半咁多

入隻TOV同mk10玩下算

呢隻game好似好垃圾

佢出中文版果時好似好多人都好期待隻game
不過聽人講話隻game似一隻ps3遊戲多d

睇落仲差過人中3

其實人中3唔係真係咁差
不過兩隻game我覺得唔可以直接比較

聽日幾點派彩

幾時出ps5 pro

D問題選擇都係咁惡搞
但點選最後結果一樣
重有就得兩個結局
果時平民評隻game冇講錯

三至四年後？

有冇人知初版500GB+2隻手制 放2手可以放到幾多錢....

買炒價港行機怕唔怕買到被 ban機？

炒價同買二手無大分別
你無追究權利

咁佢正常玩到就無乜野要追究呢

The Last Guardian 值唔值得一入？

DQ11S 係咪無得舊版upgrade焗買新

藍店係未今日有結果

無,仲要畫質大退化

痛ps5 會員免費啵

又係喎

吓佢攞switch版port返過嚟？唔係點會畫質差咗

就係咁on9
貼圖精度明顯低左

係
屌鳩SE老母
利申199應該會含淚買

弱智se

PS4 DQ11 >> port to >> NS DQ11S >> port to>> PS4 DQ11S

我壓縮咗張J圖之後放返大佢

有冇人知DEATH STRANDING 第15章等待就職典禮要等幾耐？

有冇人部ps4 個首頁突然顯示唔到獎盃
白金、金、銀、銅盃數目變哂零, 而且等級變左1

你買中ban機咪大鑊囉
無法保證貨源

無記錯係爆機ga啦

thanks
啱啱睇返原來係第14章既倒敘法

部pro個碟機突然死咗
有冇巴打知邊度整機係比較信得過，買唔到ps5要頂多排

利申日水機用咗幾年了

我部pro又係最近碟機有D問題，成日話我無入碟

ps4手制壞壞地
有冇人拎過去整? 我見過都要百幾蚊
2手就around 2百蚊, 驚俾人水
1手唔知早排好似賣緊$368
唔知點好, 遲d出ps5, 買全新又好似好on9

終於唔洗再睇殘體

用pro玩咗陣cyberpunk
再上網睇人用ps5玩
即刻好想買ps5

black friday特價買左death stranding，岩岩爆左主線，好正

fifa 21 免費?
係咪要有ea access先得
我部機唔係附近睇唔到

屌撚左成個月
一陣又間中變殘體摟屌

見有D 係complete version，其實有無分別?

Complete version 包堆DLC
非complete ver. 完全唔使考慮

唔係個個岩玩
岩玩就好好玩
就白金

thx巴打，得閒carousell收番隻玩下先

想買電子官方都定時減到$66

Playroom真係正到

又唔係想像中咁悶
完左主線之後每日得閒都送下貨衝下盃

有冇巴絲玩過呢兩隻，而家特價買唔買得過？

Concrete Genie $83.30

Odin Sphere Leifthrasir $128.40

奧丁個隻好玩，故事同戰鬥幾正，又有幾隻角色用

鍾意橫向動作既可以買

不過d關卡同大佬成日重複打

想問下各位有冇類似beyond two soul嘅雙人故事game推薦

底特律變人

玩完啦

Tomb Raider Rising co-op mode?

想要做某啲行為會影響故事走向個啲
anyway thx ching

until dawn
man of medan
little hope
heavy rain
telltale's the walking dead
life is strange 1, before the storm, 2

The Walking Dead The Telltale 決定版合輯

近日玩緊
睇住女主八歲到十六歲
被照顧角色變照顧人角色
最後揾到地方定居想哭
但結局走向只係隊員死傷問題

我睇下先 多謝ching

好似好正咁

第一季攞過年度遊戲大獎,但不竟係12年遊戲畫面同QTE差D

買咗xcom 2
其實之前已經係電腦玩過
係PS4再買返
係大電視玩正好多

27號喇，有冇人知下個月psplus free乜？

應該31號先講
遊戲嘢通常禮拜四更新

比巴打講中左，真係星期四更新

👣PS4【Shadow of the Tomb Raider】踏上古墓歷險之旅
🌋PS4【Greedfall】探索17世紀奇幻歐洲島嶼
🦈PS5【Maneater】食人鯊縱橫海洋吞食一切
⇱ 下載期限：1月5日至2月1日 ⇲

留意多啲就會知道通常遊戲嘢都係星期四更新
就算新game都會係星期四先出
至於原因係點解我到而家都未知

Greedfall好似幾正

正 送齊三集

同電影一樣，星期四公佈，星期五可以享樂

隻鯊魚未有PS5可唔可以用電腦
或者app下載咗先?

第一集我無perchase到

Same

第1 2集ps4同監am都有 第3集竟然送埋

可以用網頁/APP攞咗先

點解食人沙ps4 唔玩得

Greedfall 好唔好玩

冇玩過 但好似好多劣評

對馬六折想買
但過幾日又送蘿拉

初代TOMB RAIDER 仲係 $198 仆街等特價等到

初代？1996年嗰隻？

巴打係咪指呢隻2013年版？
個名又真係衰，就咁TOMB RAIDER乜後綴都冇，同1996年初代一模一樣

原來呢隻我2015年買左steam版，$39.75，當年高登仔仲係咁話呢隻係公廁，$39.75好唔抵

無錯就係呢隻!!!我諗住完整性因為第二,三集都爆機所以想追憶番第一集, 點知SONY無視成日企硬呢個價, 仲有 聖鬥士又係唔減價, SONY應該照顧下日糸GAME, 如果唔係佢都無收入, OLD GAME 企原價係人都無心入手

耐唔耐就減 等下

我買左隻game 唔玩好過
本身係shark愛好者 但隻驚真係

以前Pc玩過
免費無purchase同自己買係兩回事啦

隻GAME減唔減價係SONY話晒事嘅咩?

有心想玩咪買黎支持下 幾舊水姐 廉價娛樂

有冇巴打同我一樣
插lan又話我未連接lan
用WiFi打又得10 mb
明明同一間房我用電話test speed有800mb
搞到打唔到fifa 掉爛咗個手掣
有冇人知咩事

用緊orbi rbk40

我係同你一樣插lan又話我未連接lan
CAT5/CAT6都唔得好撚on9

點解隻greedfall放咗係今個月free game但仲要收錢

今日玩玩下cod 陣冇啦啦登出左,跟住收到封email
email比人改左,點算

PlayStation4 Pro 生産終了

本次確定停產的包括所有型號的 PS4 Pro 主機（CUH-7000 系列），以及大多數型號的 PS4 主機（CUH-2000 系列），包含冰河白配色以及內建 1TB 硬碟機的機種款式今後都不再提供。唯一保留的只有基本規格的薄型 PS4 500GB 主機。此外，日前 SIE 也宣布停止 PS4 初期型號 CUH-1000/1100 系列的維修服務。

咁快？當年PS4 2013年尾出，都要三年幾之後，2017年3月至停產PS3

可能係SONY覺得反正PS5都load到PS4嘅碟，所以焗晒新玩家買PS5都無乜所謂...掛

都要有貨先得架
而家唔係網上抽選就係玩突擊現貨(只限日本)

製造炒風

ps4 磚機賣到幾錢

屌web版真係好撚bug，連放plus free game入library個掣都唔見咗，其他game連價錢同入cart掣都唔見

Team Ninja：「忍龙合集和死或生新作或将在2021年公布」

等到啦大家等左十年, 開心啦PS5 有驚玩啦!!!

係咪死咗碟

炒機佬都小Sony

想問ps app 除左手機app版外

仲有無web版/destop版 可睇到app購買game/psplus/好友資訊等功能

而家邊度有真機試下 想試玩左先決定買唔買

Sony store 都無得試喇

雖然我都會買 啱啱換左4k電視 想睇下d畫面爭幾遠 同埋又唔算貴 一部起碼玩4 5年

家用機不嬲都係最平娛樂

ps4玩戰神30fps轉到我頭暈 60fps應該先玩得落

係咪反轉左入？

唔係
依家次次開機都detect唔到，要退碟再入碟先得

戰神新ver好似鎖返30fps
你用碟玩v1.0可能玩到4k 60

趁呢次特價，買咗Gorogoa
遊玩時數不長，大約2個鐘左右
解謎難度唔高，就算卡關&唔明圖畫既提示
摸索一陣，順著空間內移動既嘢，推敲其中既邏輯關係，應該都會解到
全程冇文字，純手繪圖畫，非線性敘事，劇情任君猜想
勁鍾意隻game既美術風格
格與格相連既構思相當巧妙，場景同五色龍既設計賞心悅目，構圖配搭同色彩運用恰到好處
可以享受到一場好好既遊戲體驗，值得一玩

全部game都咁定一隻？

Demon’s Souls難玩d定隻狼難玩d?

玩過下Soul Like都唔覺得呢兩隻話好難
不過Demon Soul 有得farm lv同裝，應該易啲

好興奮 去緊拎機

放工先有時間拎

係咪聽日開始有得抽ps5?

唔係29咩

咁ps4既碟同ps5兼唔兼容㗎

絕大部份都兼容
PS5玩唔到嘅PS4 GAME先得10隻

所以一定買光碟版 雖然我得幾隻碟

digital game都可以dl返玩嘅⋯

我知 但有時會買2手玩
而家等緊幾時抽得中或者正價街貨

又係唔講有幾多部拎出嚟抽
抽唔到，又係加深民怨沸騰
越嚟越憎Sony
搞到佢嘅其他嘢（TV, Camera）都唔使買

下個月plus 有bloodstained咁好
⫻⫻ PlayStation Plus 2月份會員免費遊戲 ⫻⫻
迎接新春！五款精選遊戲大放送 🎉
🎨 PS4【Concrete Genie】拿起畫筆展開溫暖之旅
🏰 PS4【血咒之城：暗夜儀式】探索惡魔城堡
🏮 PS4【汐】挑戰重重關卡，揭開隱秘憂傷故事
🔥 PS5【Control：終極版】體驗熱門得獎大作
💥 PS5【Destruction AllStars】巨星與車碰撞出刺激火花
期間限定：2月2日至3月1日
*《Destruction AllStars》下載期至4月5日

【Control：終極版】PS5限定，喺facebook被狂屌到上天花板
3隻PS4 遊戲 Concrete Genie、汐、血咒之城：暗夜儀式，玩唔玩得過？

都唔知屌咩 好似話美ser有送埋ps4版？

咁港ser都補返隻bloodstained俾你仲想點

bloodstained聽聞幾好我都想玩一直無買，其他兩隻唔識

冇ps5淨係拎game

聽日再抽
預咗唔會中

唔想買 得6xx GB用？

味就係話歐美服Control都有送PS4版：終極版，港伏((好似話所有亞伏包括日伏都係)得PS5版，又買唔到PS5機，所以........

PS5 game容量細過PS4版
又可以外置SSD 裝PS4 game

但我PS4 pro 2TB冇用外置咪要另外又買ssd

你可以插HDD都得，load得慢啲囉
So far 我唔會打爆啲memory
你話你一定要keep 一隻RDR2, 一隻MHW, 一隻FIFA, 一隻GTA5 咁我無得講

用app可以照拎PS5版，等到買到機就可以DL返黎玩
不過都係好on9，完全睇唔透係咩玩法要收起PS4版

做乜鳩個app又出殘體

我係一入app show trophy嗰到bug晒

啲無玩過嘅驚show我9x%盃，撳入去先變返我有玩嗰隻

等ps5多容量版/slim

⫻⫻ PlayStation Plus 2月份會員免費遊戲 ⫻⫻
迎接新春！五款精選遊戲大放送 🎉
🎨 PS4【Concrete Genie】拿起畫筆展開溫暖之旅
🏰 PS4【血咒之城：暗夜儀式】探索惡魔城堡
🏮 PS4【汐】挑戰重重關卡，揭開隱秘憂傷故事
🔥 PS5【Control：終極版】體驗熱門得獎大作
💥 PS5【Destruction AllStars】巨星與車碰撞出刺激火花

原來ps5無web broswer

罪大唔想PS5比人hack?

Ps4有喎

第一次送5款咁多而又冇重覆 感動!

而家有無Game鋪
如果買咗隻二手game，幾多個鐘內賣返俾佢，佢會以x折收返

睇吓咩game 我諗大概50-100左右

你意思係平50-100收返？
有時想試新類型game，但驚唔啱玩想賣返俾佢

係，如果有心的話都係去二手post交收 好啲

之前係好景對正電梯個間買過game張單印住可以六折收返隻game
而家唔知仲係唔係

六折
唔該巴打

登記晒 希望今次中啦

早期用過，好多野都load唔到

又食白果

收到 白果

有冇人試過過保壞碟機？
整返要幾錢

出左年度回顧

6成時間係3隻game

入左成晚都入唔到